元朗站同元朗舊墟一帶有狗出沒

唔通福建終於坐船坐到羅湖，轉B1再轉西鐵觀光？